消息：今日(21日)增約80宗確診，受周末影響染疫數字僅微升

新型肺炎 (COVID-19) 本地疫情持續，消息指今日(21日)本港新增約80宗確診個案，料受周末影響，染疫確診個案僅僅微升。

總之冇事了

無事了

性誕繼續party

咩係周末影響，想表達咩？

大家可以屌熱情的臭閪

周末少咗人手驗 代表實際數字可能更高

唔夠人驗

唔過百受控了

本身過百都唔叫得，全香港7m人呀

記唔記得18號果日標題用咩

推

所以星期二又會再升

幾多人出院?

好似未有消息延續禁堂食？
仲有3日咋喎

笑恥 轉頭見記者